西九陸沉 建築點改名

ICC Incredibly collapse center

西九如沉沒了 剩低高鐵

不在沉默中死亡 就在沉默中爆發